想問吓啲止蝕師去曬邊？

你哋起IFC定ICC

等緊到你家鄉價就食糊

Strong hold 師又贏